真係唔建議聽日出去送死

黑警只會拉晒啲人

拉晒幾十萬人

請善用起底功能

拉

得啦得啦，做又死唔做又死，你唔係覺得你唔出共產黨會放過你呀麻？

戇鳩啲和理非都已經嚇怕晒啦

我勸樓主慳返淡氣
班冷氣軍師唔會聽
聽日又一堆po手足手足俾人拉晒既po

根本和理非已經好多

1. 嚇怕
2. 心死

細路仔先會叫人去送死

樓主上年八月已經講同一番說話

後生仔坐幾年出黎都仲有機會，大人就唔得啦

依家成個連登根本充斥住一個好幼稚既氣氛
天真到我覺得係有人特登搞到有腦既人唔再依靠連登獲取消息
由海外建軍 設計國旗全部都係講埋啲不切實際既野

睇樓主都係果種低等守門口藍衫曱甴

樓主駁唔刀

你走去同依家坐緊個班手足講

條傻仔分分鐘住緊公屋話國安法 樓價大跌
笑撚左，仲有大把人買樓
根本香港人覺得差極咪當係深圳 上海 生活

推唔郁 聽晚返黎睇下班冷氣軍師又點嬲法

你又有咩suggestion呀咁？
一開始唔好上街係咪最好？

聽日最對題嘅口號：
一國兩制 名存實亡
拒絕國安 制裁中共

香港最重要係香港人，你勇武五分鐘
你就少咗幾萬個五分鐘繼續救香港
任何行為請三思
光復香港，時代革命

我認識咁多被捕手足冇一個人後悔自己做過既事

成班反社會公屋撚

民族自強 香港獨立！

【預演獨立】
香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

自由平等

好撚複雜 人唔夠多又俾人用黎做震懾效果
只好希望人夠多